{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129240192/busan-daeyeondong-welkin-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698486045578&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=602043&destination=%EB%B6%80%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635975859217&latLong=35.179548%2C129.075651&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256525&selectedRatePlan=385693412&expediaPropertyId=66507506&searchId=90f4376f-56eb-43a3-8915-4c13b51be73d",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 웰킨"
    },
    "text": "釜山大淵洞ウェルキン (부산 대연동 웰킨)\n釜山大淵洞ウェルキンは車で10分以内に位置しています。 ここは広安里海水浴場、新世界センタムシティなどの周辺施設があります。 このモーテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 ロッテ百貨店釜山本店とは5.3km、南浦洞の距離とは8.1km離れています。 大淵駅は徒歩4分の距離に位置し、モッコル駅は7分の距離にあるので公共交通機関を利用するのにも便利です。ホテルサイズ : 43室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウェルキンは釜山大淵洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルキン周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウェルキン周辺には広安里海水浴場や新世界センタムシティなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンで提供される無料の設備はありますか？",
            "answer": "ウェルキンでは無料のWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウェルキンからロッテ百貨店釜山本店までの距離は5.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンから南浦洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウェルキンから南浦洞までの距離は8.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ウェルキン周辺には駅がありますか？",
            "answer": "はい、ウェルキンから徒歩4分の距離に大淵駅、7分の距離にモッコル駅があります。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンでのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウェルキンのチェックインは23:00から可能であり、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンへのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ウェルキンへのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ウェルキンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ウェルキンでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ウェルキンには無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウェルキンでは喫煙ができますか？",
            "answer": "ウェルキンでは指定の喫煙区域がありますので、喫煙は指定の場所でお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 534
    }
}